被人撞到dd, 噴油要幾錢？

High 到個dd ，L 型花痕

自己補油筆搞掂算啦

做個 compound 都夠

收兩千現金，然後唔整

算啦等花多d先一次過噴

我最後真係咁做

我上次都係，不過我代步車嚟，根本唔肉赤